日日著便服返工 真係好自卑好低等

好想著下西裝然後放工落吧威威

著便服放工落 bar 唔得
一著西裝麻撚煩

著便服想著乜就著乜先舒服
西裝夏天焗到pk

弱智仔
我地ceo唔見人個日都係著polo返工
係低賤工先要著老西同制服

著便服不知幾好

幾on9先會想著西裝返工，尤其夏天

Btw樓進轉行做地產仔咪可以日著夜著

著西裝=低人工
著便服=高人工

可以既我想著短褲返工

你可以做地產仔

我拖鞋

On99話明便服你照著老西唔撚得？

樓主做咩工先?做送水都可以一套老西去托, 睇你會唔會同想唔想架姐

on9
著西裝就覺得高人一等

一個人係咪低等唔在於著乜返工，而在於個人思維。
你有咁既諗法仲要係度講出嚟，相信你既思維高極有限。

抵你咁低賤
先唔講西裝同身份地位冇關係
我老細都係求其便服裝
同埋sales都老西啦
又幾高尚

去做保安囉
一星期有六日每日十二個鐘畀你慢慢著

風褸先係 IT professional 的象徵

夏天三十幾度著西裝都幾舒服

我番工唔著衫，算唔算低等？

我好鍾意西裝哥哥

考埋警察日j夜j

部長

地產佬 保險佬 銀行前台 sales佬好威？
契弟嚟炸

想著套衫去玩 便服返工既你一樣可以裇衫西褲
反而西裝返工撚無得轉返著便服

合理懷疑巴打智力有問題

你估全身老西就好威威咩？咪都係收工齊齊迫巴士，我係佢既話，會更加自卑

返文職有得著便服仲著老西做乜鳩

倫敦金,保險,保安,地產,任君選擇

笑貧不笑娼

你咪帶套西裝放工先換黎蒲...

我想著便服喎, 好撚爽

考慮下smart casual

我最撚憎就係著西裝同埋返工著西裝0既人

想著制服返工
唔洗諗著咩

平時多數咁樣著

有啲着到成個公園阿伯咁
點知原來真係冇工返 不過有幾層樓

Smart casual

做基金佬落吧見到著西裝大多數都係呢啲閪人

集中營咁

救生員

未翻全職都以為日日著西裝好 而加第一份工 西裝咗一兩日 已經日日短袖便服

而家*

日日便服先開心 兩樣都試過 都係便服好

做過銀行 認同你講法

想唔著衫返工

返工要換制服
著底衫返工

西裝撚表示好撚憎日日西裝返工
好懷念以前想著乜就著乜

著便服好輕鬆

你估睇壹號皇庭咁HAPPY可以日日落club吹水咩

到要著西裝返工又會話好煩